中國有全真教, 香港有傳心教

一樣係自欺欺人既邪教

中國有共產黨, 香港有TVB

一樣系大一統派既思維

全真教係道教正宗